細個有冇咩玩具到而加都仲記得？

Hello kitty 襟章機
細個買好貴架
唔知點解好有印象
而加部機去左邊都唔知
但好記得同家姐玩嘅情況

LEGO
細個坐喺地下砌，企起身行去某個地方，一經過踩到
屌你老味

細個有個Auntie見我係女仔就送左隻Barbie比我
但我唔玩女仔野所以連個盒都無打開過
成日覺得好撚浪費見到佢有罪惡感
到宜家都未dum，連埋個盒擺左係床頭櫃度

依樣野應該個個都試過

毛公仔 全部改曬名

已經掉左好多年 但仲記得

魔動王 去反斗城買正版
點知砌完無左一舊零件

仲有Bom bom 彈珠人 五部機械人合做一部大機械人
買左兩三部儲唔齊

數碼暴龍機

舞動超速龍球～
華光耀劍鋒～
四驅車要用GP充電池～
果時收到呢d禮物真係勁開心
邊好似而家啲靚仔個個玩電話

係呀 仲有細個有一入M記就跑去個M記叔叔紙板（中間個膠箱擺玩具）睇今日換到邊隻，嗰d玩具都好經典，tamagochi又有，寵物小精靈又有

m記彈珠機
好靚架 入面仲有d有顏色既水流黎流去

紫色超速龍球真係好撚靚

玩家姐隻Barbie
除哂隻Barbie啲衫玩
搞到我個陣以為女人係冇lin 既

超人魷魚絲！！！！！！

唔浪費，已經變左Anna belle

有舊 "C" 咁既形狀既膠 反轉可以彈到好高

八十後，細個老母係玩具返斗城買左個玩具，係類似焗爐既野，可以加熱，另外附送好多個金屬盤，上面有唔同公仔既倒模，大部份係蜥蜴，蛇，蟲，蜘蛛之類，再有幾支唔同顏色既液體。你可以根據自己喜好溝顏色，擠入去 d 模度拎去焗，焗完之後會變公仔，質地有 d 似橡皮糖，但比較堅固。
有冇手足玩過？

另外有部機放地下，向上吹風，有條長既布管，入面可以放好多隻唔同顏色既布製蝴蝶，一開機就慢慢噴出黎，吹上天再慢慢飄落黎，小朋友可以用附送果幾個捕蟲網鬥捉得多。先果排行玩具反斗城都重見到有得賣，不過係噴魚。

DLLM

神操機
龍王傳說部機

黃金勇者，勇者王，魔動王，龍神丸，隻傻都勁型棍

好痛

分享嚟聽吓